過年返大陸有咩要注意

每年都會跟父母返大陸過年
有得唔返我都想唔返
但都要準備定 以防萬一
利申: 自從6月已經冇點返過

下世小心啲

終於知一去不返這個道理

帶部乾淨手機

認真

我俾人查過

雖然呢一排已經無查
但好難保巴打你靚仔, 要撚尻你

而家剪爛張回鄉證 好過啦

遙遠的她，不可以再歸家

以後都唔駛出嚟喇

睇過有post話班公安見你手機太乾淨咩都無
會問你點解用一部新機
係咪身有屎
樓主可以幫手FC

唔去中國最安全

搵定邊個墓場風水好

帶毛語錄護身

手機wallpaper係